<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>oinume on #strobofm</title><link>https://strobo.fm/people/oinume/</link><description>Recent content in oinume on #strobofm</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ja</language><lastBuildDate>Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://strobo.fm/people/oinume/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ep.65 プライバシー保護 (@oinume)</title><link>https://strobo.fm/episode/65/</link><pubDate>Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://strobo.fm/episode/65/</guid><description> 複数の Google アカウントを統合管理する Shift というアプリが良い - EagleLand エドワード・スノーデン - Wikipedia Google to acquire Fitbit GoogleがFitbitを約21億ドルで買収合意。「Wear OSとフィットネストラッカーの最高の組合せを計画」 Brave: プライバシーを重視した高速かつ安全な次世代ブラウザ | Brave Browser チェルノブイリ公式サイト | 映画・海外ドラマのスターチャンネル［BS10］ 邪悪な天才: ピザ配達人爆死事件の真相 | Netflix (ネットフリックス) 公式サイト 殺人犯の視聴率 | Netflix (ネットフリックス) 公式サイト Google Domains | Register Your Domain Name – Google Domains Your New Favorite Domain Registrar | iwantmyname lekcije - DMM英会話のお気に入り講師をフォローしよう iKnow! - Learn faster and remember longer - iKnow! - iKnow! mikan 学習ツールと単語カードを無料で | Quizlet Duolingo - 世界で一番最適な外国語学習法</description></item><item><title>ep.58 親の気持ち (@oinume)</title><link>https://strobo.fm/episode/58/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://strobo.fm/episode/58/</guid><description>zshをやめてbashにした - oinume journal ターミナル環境を見直す: pecoからfzfへ - oinume journal Use zsh as the default shell on your Mac - Apple Support fish shell oh-my-fish/oh-my-fish: The Fish Shell Framework Visual Studio Code - Code Editing. Redefined Coda CotEditor -Text Editor for macOS マイクロソフトがVisual Studio Onlineプレビュー版を発表 | TechCrunch Japan アプリ開発・運用・分析をクラウドで実現するYappli（ヤプリ） airbnb/Lona: A tool for defining design systems and using them to generate cross-platform UI code, Sketch files, and other artifacts.</description></item><item><title>ep.46 伸び悩み (@oinume)</title><link>https://strobo.fm/episode/46/</link><pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://strobo.fm/episode/46/</guid><description> Google re:Work - ガイド: OKRを設定する Pebble Steel (Black Matte) Fitbit Charge3 Fitbit Versa Lite 楽天銀行（旧イーバンク銀行）｜ネットバンク 楽天ペイ: 楽天ペイ - 街もネットも簡単お支払い!期間限定ポイント使える！ 楽天証券 | ネット証券（株・FX・投資信託・確定拠出年金・NISA） 楽天でんき（個人・家庭向け電気サービス）｜楽天エナジー</description></item><item><title>ep.24 ポップシールド (@oinume)</title><link>https://strobo.fm/episode/24/</link><pubDate>Wed, 15 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://strobo.fm/episode/24/</guid><description> ピクサー流 創造するちから センスは知識からはじまる はじめての経済思想史 新しい文章力の教室 技術書典5 中村俊輔 サッカー覚書 コンビニ外国人 oinumeさんのツイート: &amp;ldquo;この暗号技術入門っていう本すごいわかりやすくてなんで今まで読んでなかったんだろうと後悔している。&amp;quot; Web のつくりかた: ソフトウェアエンジニアリングと雰囲気で理解する Web 標準とブラウザのつくりかた 楽天マガジン：200誌以上いろいろなジャンルの雑誌が読み放題！ Safari Books Online HUAWEI P20 lite | 携帯電話 | HUAWEI Japan 技術書典5 | 技術書典</description></item><item><title>ep.16 上位互換 (@oinume)</title><link>https://strobo.fm/episode/16/</link><pubDate>Mon, 07 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://strobo.fm/episode/16/</guid><description> 音の良いポッドキャストを録音するために ― Turing Complete FMの収録テクニック マランツプロ USBコンデンサーマイク 生放送・録音・ポッドキャスト MPM1000U lekcije DMM英会話の講師のレッスンに空きができた時にメールでお知らせ 技術書典 kmuto/review: Re:VIEW is flexible document format/conversion system GitBook Documentation your users will love! reStructuredText - Wikipedia 外灘 Instagram post by Shogo Sensui • Apr 29, 2018 at 8:50am UTC 豫園 Shogo Sensui on Instagram: “我実在是太明白了” メルペイ社員は上海出張がマスト！ #メルペイなう vol.1 微信 - Wikipedia 支付宝 - Wikipedia Mobikeは世界初にして最大のスマートシェアサイクルサービスです。 about ofo oinume journal Custom domains on GitHub Pages gain support for HTTPS | The GitHub Blog 課金している有料のMacアプリ - oinume journal Bartender 3 | Mac Menu Bar Item Control Contexts - Radically simpler &amp;amp; faster window switcher for Mac Logic Pro X - Apple（日本） 「BetterSnapTool」をMac App Storeで Spectacle - Move and resize windows with ease</description></item><item><title>ep.10 迷い猫 (@oinume)</title><link>https://strobo.fm/episode/10/</link><pubDate>Sat, 27 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://strobo.fm/episode/10/</guid><description> 「メルカリ月イチ払い」試験運用開始のお知らせ | 株式会社メルカリ より早く、より簡単にお金に変わる&amp;quot;即時買取&amp;quot;サービス「メルカリNOW」開始〜1日100万品以上の出品データを元に買取金額を査定、即時現金化〜 | 株式会社メルカリ grpc | grpc.io Cloud Key Management Service | Google Cloud Platform オンラインで英会話レッスン受けるならDMM英会話♪スカイプで格安マンツーマンのレッスンが受けられます！ エストニア - Wikipedia STRIDER：ストライダー 迷子猫あんず見つかりました！さんのツイート: &amp;quot;東京都杉並区國學院久我山高等学校付近で、自宅から猫がいなくなりました。捜しています。情報何かありましたら、お願い致します。#拡散希望… &amp;quot; Amazon | Tile mate 貴重品の紛失防止・盗難対策タグ Amazon | Qrio Smart Lock（キュリオスマートロック） 新訂 孫子 (岩波文庫) なるほどデザイン 誰のためのデザイン？　増補・改訂版　―認知科学者のデザイン原論 自分の時間を取り戻そう &amp;mdash; ゆとりも成功も手に入れられるたった1つの考え方 マーケット感覚を身につけよう &amp;mdash; 「これから何が売れるのか?」わかる人になる5つの方法 自分のアタマで考えよう &amp;mdash; 知識にだまされない思考の技術 訪日観光客：20年に4000万人 政府、目標を倍増 - 毎日新聞 Kyash - 現金のストレスをゼロに。 LINE Pay 2017年に買って良かったモノ・サービス - oinume journal スウェーデンの現金使用率は2％―、キャッシュレス社会への賛否 人工知能による自動化が進むゴールドマン・サックス、人間のトレーダーは600人から2人へ jekyll | Transform your plain text into static websites and blogs DocPad - Streamlined Web Development Hugo | A Fast and Flexible Website Generator はてなブログへの接続をすべてHTTPSにできる機能の実装予定と、利用を検討するユーザー様に準備いただきたいこと - はてなブログ開発ブログ アメブロ2017 – 大規模サービスhttps化 ~ All Greenを目指して</description></item></channel></rss>